［香港自由之書］係時候揀封面啦

又係我地自由之書團隊啊，我地之前都一直都搞緊物資野，好耐無更新過我地嘅進度啦，而家就同大家匯報一下

多得各位義工嘅努力，我地己經整理曬全部大約1700份感想啦，同時間時序方面都己經大約寫左2月到8月8嘅內容啦，好快本書就會同到大家見面

跟住就到今個Post嘅目的揀封面！
我地係義工嘅努力下，精選左兩個封面比人大家揀
正評：第一張

負評：第二張

投票會系一星期後截止架，大家要快手啦

另外補返我地嘅眾籌嘅Link：
我地其實離我地嘅目標仲好遠，大要幫幫手啊！

另外我地附上我地比訪問：
Apple daily

眾新聞

SCMP

日本嘅日經就仲未出到

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

揀咗2
期待本書 辛苦你地了

見到第二張射左...

邊度投呀
好期待 實睇到喊哂

直接呢到比正/負皮當投左, 呢期興

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

係喎睇唔到

鍾意第一個
P牌投唔到

邊度投票

正負皮
=1 =2

第二張好靚，支持你！

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

另外多謝義工提供封面設計

y not both

p牌仔無得投
但係2!!